今日咁熱 放工搭地鐵就慘

金鐘 太子

利申 得160

160學人搭地鐵

殘疾人士唔搭得地鐵？